點解本民前緩止「退場潮」既post會入左政事台? 咁其他退場posts係咪應該入政事台?

我出本民前緩止「退場潮」既post， 都係想保持團結， 點解會入左政事台?

如果以呢個標準， 其他鼓吹「退場潮」既posts， 係咪都應該入政事台? 特別係「退場潮」疑似有人背後操作。

Admin應該清緊
已搬咗好多
俾啲時間

要公平處理

一係將我個post 搬番去時事台
一係將其他鼓吹退場post都搬去政事台

好
等admin做野

push